fg 就黎番新工 有咩要注意

衣著
文化
合約
同事
上司
老闆
有無ot
Lunch

第一日返工 記得係公司大叫屌你老母
如果唔係d人會恰9你

少說話 多做事

記得買打西餅

老細叫入房記得識做
男上司就幫佢含，女就插佢兩鑊

記得welcome lunch果陣嗌灌湯餃，傳統嚟

經典

記得返工

記得打番個morning飛機 無往而不利

認住點去扮工室